原來已經依賴左

原來已經依賴左你，每晚有你whatsapp陪我傾計，無論開心唔開心都有你分享，雖然我唔敢講大家係知己定友達以上戀人未滿。

到依家你唔會再主動同我傾計，我知你一直對我好好，我都冇勇氣再搵你，我知大家返唔到轉頭，但你仍然會當你係好朋友。

今晚睇返典藏，發現同你影既合照時，心頓然跳動左一下，我就知道原來你對我都好重要，有一個特別既位置。 雖然我分唔到係乜，但都祝你幸福。

咁就keep住個回憶
做返好朋友算啦

發生左d咩？

係咪去約你去街你一定去？

未必，睇去邊

回不去了